港共稍後會見傳媒 消息指正考慮派包機接回湖北港人

聶德權李家超陳肇始稍後會見傳媒

政制及內地事務局局長聶德權、保安局局長李家超和食物及衞生局局長陳肇始，稍後在政府總部會見傳媒。

消息說，政府正考慮是否用包機接載滯留在湖北及武漢的港人返港。